812機場：不如一齊唱 sing hallelujah to the lord

音樂係共通嘅語言
咁就連外國人都知咩事

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

咪膠化件事

重點對準今次大家出黎嘅原因

如果要唱 要好悲傷咁唱

咪撚再唱歌
要唱自己去唱k唱飽去！

唱嚟做乜
做好文宣畀遊客睇加嗌口號好過

between 原來連登會員已經超過30萬

呢個時勢仲有心情諗唱咩歌，屌你老母啦

最近食蛋食得太多所以去左一連三日和你飛
有份搞文宣站同撩遊客講野比佢地知發生咩事叫佢地spread出去
頭一日還好 第二日有靜默ok咁都算
第三日完全失控 有大台 完全係機場版雨革

話說某Channel話6點走 就真係6點開始散左一大批人
後尾AA話十二點前走就得 亦有加密班次比我地
全日每半個鐘就有人舉牌命令你唱Do you hear the people sing 十次 係十次呀
嗌口號仲要嗌廣東話
淨係嗌香港人加油嗌足五分鐘然後歡呼
之後又開始亂 一堆人嗌呢句一堆人嗌另一句
但都係廣東話 係真係好似鬧交咁
遊客（鬼佬好多）聽到會點諗？
淨係覺得嘈囉 想快d走囉
Block A同Block B 又係兩個世界黎
我地有嗌英文口號但無人理
小貓三四隻咁唔夠佢地幾百人嗌加油咁大聲
所以之後大台講乜我地都無聽照做自己野照講解
但比人叫收聲

亦有手足不停mon住即時消息再定時spread出去
但係無人理 d人淨係黎野餐訓覺拎紀念品
每日都係咁有咩意思呀
我真心唔係想屌同路人
但係黎機場就係想同香港人或者外國人講解下比佢地了解多d呀嘛唔係咩？
點解仲可以咁得閒唱百鳩幾次歌同叫廣東話口號？

最後我個人係真心真係想屌鳩今日周圍舉牌叫人唱歌果班女仔 加果個所謂「大台」
四個女仔
你好似第一日偶爾唱下Do you hear the people sing都算
唔該唔好迫人跟你做野
你鐘意唱就唱 有人想唱總會跟你唱
更加唔需要另外一個Block跟埋你地
又話要唱大聲d 又要Block B聽到你地一齊響應
真係有必要咩？唔記得左「各自努力」拿？
外面槍林彈雨你地係度迫人跟你真•和理非
唔跟你地仲要屌鳩人？

利申 睇唔過眼走左返屋企執野去增援

今日dom低左文宣站手足對唔住
我地一陣見
另外如果我有咩講錯左誤會左歡迎糾正返我
我最憎就係大台

對唔住 係我考慮不周

咪撚唱歌啦